平曬倉後，大家覺隻野值幾多錢？ 10蚊 ？

定20蚊？

個位數thanks

GME 20-30
BB 10-12 擺一年有機會20
NOK 4.5-4.9
AMC 5 疫情完有機會上15

有d傻撚話轉型值200蚊

全部除2都唔值

基本面睇 本來係$4 我見有人話轉型又有新大股東入股 當佢轉型成功令股值增長50%

$6

電動車都無咁快